2020 DSE 中作預測題目

2020 DSE 中作預測題目
1.寫一篇(你先研發藥物，後成功抵抗全球肺炎)故事
提示:寫引言，簡單描述，全球有肺炎，患病人多，死亡人數多。(不多於100字)
2.寫你為了對抗病毒，研發藥物的經過和感受(多於300字)
3.你的藥物如何對付病毒，藥物成功對付病毒)，並表達對成功對付全球病毒的個人感受。(不少於300字
4.抒發研發藥物的社會和國家的意義。(150字-250字)
5.應用記敍抒情文

題2.請你描述2019年香港反修例示威的經過和感受。

題3.談如何保持衛生
提示:
1.引言，表達為甚麼要保持個人衛生。(不多於100)
2.提出不同方法(如勤洗手、保持適當距離、戴口罩、定時清理等……)，並援引學者例子和提出個人意見當例子。
3.結論，簡單總結本文的主旨。
4.應用描寫文。

中文題目幾時有bullet points

份卷應該係肺炎前就出左吧

吧乜撚

1 同 3 機會唔大
2 有可能但唔會咁著跡

你呢d LS題目泥架喎
1. 試以「這一場運動 令我記上一輩子」為題 作文
2. 有人話武漢肺炎。有人話冠狀病毒。試表明你的立場並加以說明
3.談「德塞」